自問冇乜主見 中立對事既入一入黎

唔好咁天真以為兩邊人都唔會得罪
到頭黎只會暗底俾人睇唔起你

Ok

唉 唔知點改

無主見同中立係兩回事